發咗個好夢

今日七一，係紀念香港回歸中國嘅日子。我夢見管治香港嘅立法會出面升黑旗，義士打爛咗立會玻璃，撬閘，然後入立會，噴大字，塗區徽，讀宣言，真正做到齊上齊落。我之前都好憎人講階段性勝利，我好清楚我地未爭取到任何野，連釋放義士都未做到，但我覺得香港人今日真係行咗好大步，至少我今朝預計唔到會咁大突破。

醒咗上連登，唔知會唔會好多人屌義士，畢竟朝早撞玻璃比人屌到仆街。但我竟然見到有個post係文宣組將宣言譯咗做日文版，原來你地咁支持喺出面打生打死嘅義士。本來都覺得食催淚彈好撚無辜，頂到好攰，怕做咁多野都係比政府當笑話，但原來靠你地我地今日嘅事係可以比全世界見到。一諗到衝出國際，就會發現衝擊到司法機關其實好撚大件事，喺世界眼中，香港政府先係笑話。

我從來未試過好似今日咁，咁深刻體會到自己係香港人。我亦都係第一次對香港人咁有信心，望住今日嘅香港，我好相信香港係可以獨立，因為每個人都好有決心。

光復香港，時代革命。

推上去please
要幫手足打氣

push

好少發夢會咁開心
個夢最後同兄弟手足一齊守著
俾班義士走真係好感動
叫人唔好退咁後
好多香港人都一齊上返前
雖然啲油煙真係好難頂
但係我覺得係值得㗎
利申:發完夢咁攰要繼續訓繼續發夢
香港人加油

值得，乜都抵返晒我愛你地

Push

光復香港，時代革命。

push!

推